識左個女仔

呢個女仔係我同第一個女朋友分左手之後幾個月出現。我同呢個女仔好好傾，大概同佢相處左一段時間就知道我好鍾意呢個女仔。佢唔係水泡因為佢同ex完全唔同。當然接下來發生的就係佢都鍾意我，但因為屋企問題佢唔可以同我一齊，而且因為佢屋企人發現左我所以即使係做朋友都唔得。我話我可以等佢，等件事變淡你再揾返我。之後，好快佢就同我聯絡返。我地繼續好似之前咁咁好傾。但今日佢失蹤左一日然後打左篇咁嘅嘢比我。
(我地好岩傾 好多野講 你對我好好... 我都好鐘意同你傾計 我亦都唔想我地之間嘅友宜或者唔知咩關係完 但係對唔住呀...我地唔好再聯絡啦 我有自己理由 但我冇挽你咖我真係鐘意你...希望你唔好怪我啦... 不過就算你怪我憎我嬲我都係正常我唔會有任何怨言... 今次我真係會消失... um...祝你以後幸福快樂...講定生日快樂先X-XX🎁🎉 希望你可以快啲放底前度 快啲move on搵到好好嘅女朋友... 亦都唔好記得我啦 你當發咗埸夢禁過去啦...最後祝你前程錦繡❤️ 講真你真係好好...你以後一定有個比你ex更好10000倍嘅女仔 最最後 保重呀💓飲少啲酒啦...好好照顧自己身體呀！愛你...)
我知個女仔一定可以睇到呢個post 我想話你知 就算你咩理由都好 我都唔會就咁放棄你 即使做唔到情侶 我都想做朋友 如果要你直接係我腦海消失 我唔想亦都做唔到 我會等你睇到呢個post聯絡返我 即使幾耐都好

挽你老母

加油

多謝你

黐線佬

因為咩原因唔俾你一齊

窮？

係友誼唔係友宜

肯定有錢啦

我都希望係窮 最少有個目標你可以去做 最慘係乜都做唔到

可能要做雞幫屋企還錢

師主睇得太多有毒的甜故了

睇到喊左

目測樓主同條女岩岩升中學

雖然focus錯 但佢啲錯字真係好多 佢講過之前作文一篇有二十幾三十個錯字

錯字多到以為係小學生

睇黎你都有段故喎

點解你要放棄 當初你應承過我 你一定會盡力 但點解你依家要咁做？

你到底呃左我幾多野

點解最後唔同我講個真相

我一陣就飛...去加拿大...

同埋個連登ac都會還番俾人..

你保重啦 唔洗再搵我..

樓主上次深圳叫雞條女質素得唔得

你應承過我 飛去都會揾我
點解要呃我？